停啦，夠啦，好撚凍呀師父

下次唔敢啦
好撚凍呀

系！

你老豆用你阿媽個西玩槍game